%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
	\begin{enumerate}
		\item Continuar con el armado, soldado y prueba de la nueva placa distribuidora, y la placa del microcontrolador.
		\item Armar el miniPi 1 y probar su funcionamiento.
		\item Planificar, trasladar y organizar los repositorios a utilizar en el año.
		\item Crear un nuevo repositorio para el código del nuevo microcontrolador (LPC 1769).
	\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
	\item Se terminó la placa distribuidora del miniPi 2
	\item El grupo planificó las tareas para el medio plazo (2 meses), estipulando responsables y tiempo estimados para cada una, así como el orden y prioridades que las encadenan.
    \item
    	Se viene discutiendo la necesidad de que el grupo maneje las siguientes herramientas para poder avanzar con el proyecto:
    	\begin{itemize}
    		\item Documentación en \textbf{doxygen} (para todo bloque de software).
            \item Escritura en \LaTeX (inicialmente para documentación de todo módulo de hardware en un manual y para documentación de minutas o para redacción de informes internos; luego para futuras publicaciones y exposiciones del grupo).
            \item Manejo de \textbf{Git} (para gestionar distintos repositorios, sean los del grupo, sean externos).
            \item \textbf{FreeRTOS} (para desarrollar todas las aplicaciones a trabajar con los robots).
            \item \textbf{CMSIS} (para desarrollar toda la infraestructura de \textbf{software} de manera portable).
    	\end{itemize}
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
	\begin{enumerate}
		\item Seleccionar las herramientas de software definitivas para ser utilizadas durante el año.
		\item Introducir a los miembros que lo requieran, en el manejo de las herramientas a utilizar.
		\item Terminar la placa del microcontrolador y testear la misma.
	\end{enumerate}